Rapinchuk有一個每週清潔計劃，每天清潔一點。 5種簡單的方法讓你的家井井有條，來自“清潔媽媽”貝基·拉平丘克林賽·羅伯茨，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 今天是《股票週一》(Equity Monday)，我們每週的開篇會追蹤私募市場的最新消息，討論未來一週的情況，挖掘最近的幾輪融資，並思考來自私募市場的更大主題或敘事。 股票星期一:富有的科技人士在富有的科技投資者資助的富有的科技應用上談論富有的科技事情|Alex Wilhelm | 2021年2月1日|TechCrunch 
 像所有的母親一樣，我艱難地克服了疫情帶來的多方面負擔，實施了我在《極簡育兒》中寫過的優化策略，並每週在編輯你的生活播客上討論。 為什麼有工作的媽媽應該發脾氣(以及如何在疫情剩下的時間裡生存下來)|克里斯汀·高| 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 這是我們2020年10月21日《搜索引擎天地》文章的主要主題，也是我們為應對疫情而推出的雙週虛擬PPC市政廳期間反覆出現的主題。 贊助內容:Optmyzr | 2021年1月19日|搜索引擎土地 
 那些，我認為，在兩週的報告會議中更加標準化。 來自2020年搜索引擎土地年度SEM和SEO機構的獲獎提示|Carolyn Lyden | 2021年1月14日|搜索引擎土地 
 在醫院住了幾天後，我回到家，開始每週進行三次物理治療。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我們還知道，一旦我們開始巡演，我們就會每週給樂隊和工作人員發工資。 一個樂隊巡演到底能賺多少錢? Jack Conte | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 在最新一期的《旗幟週刊》上，可以看到一篇題為“班加西洗白事件”的社論。 蘭德·保羅不會讓班加西滅亡|Olivia Nuzzi | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 和麥當娜同一天生日的“男朋友”每週去教堂做禮拜，還去了一所私立基督教學校。 從基督教堂到泛性戀說唱歌手泰勒·吉萊斯皮| 2014年11月28日|每日野獸 
 如果賈斯汀·比伯是湯姆·布雷迪的兒子，布雷迪很可能付不起每週的零用錢。 賈斯汀·比伯還不到21歲，卻比梅麗爾·斯特里普賺的錢還多 
 因此，可以作出一項修正案，減少生病成員的每週津貼，以及允許領取津貼的時間。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 據一份週報報道，康斯坦斯·賓尼不僅是著名的銀幕明星，而且還是一流的尤克裡裡琴演奏家。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 《每週快報》對另一個世界的描述非常值得我們為之活著。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 印刷報紙的人仔細搜尋一點“新聞”，所以你那簡單的故事就上了我的週刊專欄。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 在聖體基督節前夕，通常的慶祝活動大大得罪了珀斯每週集會。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾